請問人權教師爺(狗隻#16719)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
菲臘親王是種族主義者，更曾嘲笑我哋中國人！

對逝世Prince Philip大不敬
起佢底應該會發現更多罪證，歡迎大家補充

會員編號：16719
會員名稱：人權教師爺
註冊日期：2016年11月26日

【五毛】
事蹟：話保衛中大既前線手吸係奸細同恐怖分子
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話「早走早著，死yc
」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：屈大家係支那人
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

请問老凤(狗隻#48234)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你覺得呢？

似比人偷acc/觀點差異
致和理非：和平是目的，勇武是手段。

請問⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻(狗隻#1149)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

如果係俾人偷，以後追擊會叫佢做曱甴

石樂蕎案件有可疑, 警明再登山調查失蹤三日行蹤

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

條5毛支持黑警

#2 條友已經俾人屌到痴左線
羅冠聰現身 BBC 舌戰中國前外交官 《環時》：BBC 節目偏頗，羅啞口尬笑

請大家用呢個post追擊嘅時候，將「狗隻」改返做「曱甴」

懷念人權教師爺(曱甴#16719)揮手區

blk咗

曱甴人權教師爺
一路好走